樣衰行路個陣隻眼應該望邊

望咩人都覺得自己個樣會嚇親人
所以我通常扮玩手機行快幾步 步

街都唔應該出

我出街都一定戴口罩

地下

前面

WFC you,正常行就得

唔出街

你望邊都無人望你架啦

合埋眼行

試過比女屌望m9

我一直都係望地下

會望到佢哋實一實

望前方/地下
扮咩都望唔到
快快步走人

自卑撚真係好柒

望實迎面靚女對眼，望到佢驚望到佢縮

自信撚又屌自卑撚又屌
想點撚樣啊屌你老母

自信撚比人屌係唔會理佢，係自卑撚先會屌番人老母

係，有自信嘅人有自己一套信念，唔會理其他人點睇，係自卑撚先介意其他人點睇佢